吉野家屌你老母

$18比咁撚樣垃圾所謂三文魚

$18同咁撚樣有咩好比較

其實算係咁

窮就食住先啦 咁多要求

你估三文魚好平架?食米唔知米貴

東北大米
慢慢食啦你

商品價錢同商品質素應該成正比
就好似你老母50蚊有1q
同佢個屌極都咁乾嘅西幾襯

呢d係工廠交來整好佢即場剪膠袋擺落碟比你，呢隻野三蚊塊我細佬做飲食會攞呢隻野，以前野吉野家三文魚唔係咁既

鯖魚好食啲

大過去爭鮮食兩碟魚生喎...仲想點?

我都記得之前唔係咁

真實細好多，影相出來大塊左

樹皮

你去惠康睇下三文魚幾錢啦
魚柳一舊都$40啦

$40磅呀
你去吉野家買舊食下先講啦，比舊魚我果個姐都覺好以呃人咁